2017新年目標

搵份好工

祝福你

消滅新加坡

消滅支那先

坡爆近了，文毒應當悔改